大家覺得sofi會唔會收割哂啲錢?

成個鐘都唔俾人拎錢
聽朝又唔敢面對冇左幾多客
惟有收割走佬

美國有上市